藍田果位手足好勁 玩到咁耐

度門閂唔埋半個鐘

黃大仙仲好野